情侶開房錢應該點俾?

情侶開房錢應該邊個俾
正評： 男俾
負評：AA

定有人覺得女俾哂

我比, 受埋我玩

我俾 俾我睇就得

我俾 我唔洗黎

梗係女方比啦
呃飲呃食呃精液
仲想呃地方住？